[official] Apple Special Event

你expect新iPhone會見到啲咩

唔好意思Repeat左post
但主要係想問大家對新iPhone有咩expectation